{"translation-revision-date":"2023-06-28 12:37:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.4","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"pt"},"Type to search...":["Digite para pesquisar..."],"PRO Only":["Apenas PRO"],"Field moved to other group":["Campo movido para outro grupo"],"Move field group to trash?":["Mover o grupo de campos para o lixo?"],"(no label)":["(sem legenda)"],"copy":["c\u00f3pia"],"No toggle fields available":["Nenhum campo de op\u00e7\u00f5es dispon\u00edvel"],"Move Custom Field":["Mover campo personalizado"],"(this field)":["(este campo)"],"or":["ou"],"Show this field group if":["Mostrar este grupo de campos se"],"This field cannot be moved until its changes have been saved":["Este campo n\u00e3o pode ser movido at\u00e9 que as suas altera\u00e7\u00f5es sejam guardadas"],"The string \"field_\" may not be used at the start of a field name":["O prefixo \"field_\" n\u00e3o pode ser utilizado no in\u00edcio do nome do campo"]}},"comment":{"reference":"assets\/build\/js\/acf-field-group.js"}}