{"translation-revision-date":"2023-08-27 21:56:19+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.7","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Cart Icon":["Handlekurv ikon"],"Icon":["Ikon"],"Toggle to open the Mini-Cart drawer when a shopper adds a product to their cart.":["Veksle for \u00e5 \u00e5pne skuffen for minihandlekurv n\u00e5r en kunde legger til et produkt i handlekurven."],"Open drawer when adding":["\u00c5pne skuffen n\u00e5r du legger til"],"Behavior":["Atferd"],"Edit Mini-Cart Drawer template":["Rediger mal for minihandlekurv-skuffen"],"When opened, the Mini-Cart drawer gives shoppers quick access to view their selected products and checkout.":["N\u00e5r skuffen for minihandlekurv \u00e5pnes f\u00e5r kundene rask tilgang til sine valgte produkter og kassen."],"Cart Drawer":["Handlekurv-skuff"],"Toggle to display the total price of products in the shopping cart. If no products have been added, the price will not display.":["Veksle for \u00e5 vise totalprisen for produktene i handlekurven. Hvis ingen produkter er lagt til, vises ikke prisen."],"Display total price":["Vise totalpris"],"Display a button for shoppers to quickly view their cart.":["Vis en knapp slik at kundene raskt kan se handlekurven sin."],"Select how the Mini-Cart behaves in the Cart and Checkout pages. This might affect the header layout.":["Velg hvordan minikurven skal oppf\u00f8re seg p\u00e5 sidene Handlekurv og Kasse. Dette kan p\u00e5virke topptekstoppsettet."],"Mini-Cart in cart and checkout pages":["Minikurv i handlekurven og betalingssidene"],"Mini-Cart":["Mini handlekurv"],"Hide":["Skjul"],"Product count":["Produkt antall"],"Display":["Visning"],"Price":["Pris"],"Remove":["Fjern"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Settings":["Innstillinger"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-blocks\/build\/mini-cart.js"}}